Donki屯門店即將開幕

屯門牛有福了，已確定開Donki

又有AEON，又有DONKI，又有壽司郎

from WhatsApp

如果計日式百貨仲有一田，不過係SHK嘅

黃金海岸間MarketPlace裝修完大到癲

希望啲人去哂donki唔好去aeon

小日本

反觀大埔

果間超市only

反而估唔到
大家樂同元氣係對面時代再開鋪
真係咁好生意定搬鋪
一個商場群唔係三間大家樂, 兩間元氣下麻...

係，得超市

得UG半層，實迫到仆街

聽聞要埋H&M

Market Place=惠康不了

應該好細間

屯元天三個大區嘅人假日都去屯市消費，開多多都唔驚

之前坑口都係咁
東港城一間元氣隔離厚德又一間
好似半年到厚德就執咗

今次屯市donki 有d怪
個場貼晒紙都未出press release
上次藍灣店係出左press release 先開始貼紙裝修
係咪有d野未announce 得住

藍灣店靜到

本身個場仲靜
已經帶旺左個場好多...

太早開啦,如果唔係搬去ua嗰位仲大

正呀
搬屋入屯門先

屯門人口三十萬，搭黨鐵定巴士多數都經屯市 vcity ，唔多人就奇平日想walk in食牛角/壽司郎都唔洗諗

沙田幾時開

又話放流風，今次屯門樓大升100%

黃金閪岸係信和，不了。星洲家族奶共賣港

但好明題同商場預期差好遠之前一早整定曬圍欄要人排隊 結果除左頭一兩日之外根本唔駛排隊入場